一冇黑哨疤狗現哂形

一隻二隻淨係識用前足踢波